[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Albowiem tak Bóg umiłował świat,  
Że Syna Jednorodzonego dał,  
By każdy kto w Niego wierzy,  
Nie zginął, ale życie wieczne miał

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Lecz by mógł żyć na wieki, by mógł żyć na wieki,  
Lecz by mógł żyć na wieki, by mógł żyć na wieki.*


